中大出現野豬

崇基附近

保護好佢

集會所開任務先

踢鳩佢

好奇咩

今晚加餸

噗吱豬嚟 要幫佢著衫

好細隻應該係bb豬黎

都唔細隻，食到幾餐

我着拖鞋咪攪

正

港豬出沒注意

大大隻箭豬都見過啦

應該討論下何善衡工程樓落去果條樓梯, 傳說中係有條細蛇

成q日有㗎喇
上個禮拜都捉咗隻

野生黑毛豬，lam lam脷

好普通啦

黑豚肉

讀過中大都知中大乜柒蛇蟲鼠蟻都有架啦

一講CU同豬 我剩係諗起呢隻

好撚樣衰

Email?

搵緊黑松露

豬肉自主
你班父權撚收皮